忘記一個人最好既方法係咪block曬佢所有嘢

反正你都唔會睇到
就用一個post黎紀念下吧

原來唔經唔覺 半年了
已經同你keep住chat左半年了
慢慢就依賴左了
我地好似好夾咁 咩都可以講
但又好似會成日拗交 大家都好硬頸
每次唔講嘢其實都好down
會係咁突登開last seen睇你幾時on過
見到你on緊 我會唔off 住
想同你一齊在線上 會諗緊你係咪都睇緊我on 定你同另一個傾緊了
會突登睇下果日有冇咩足球賽事
因為我知如果有既話 你差唔多果個時間一定會on下wtsapp
好想可以見多d你
大概一個月先見果一次
次次岀去其實都唔想咁快翻屋企住
但又唔知點開聲講

我以爲去旅行就可以慢慢戒左睇你last seen
但原來好辛苦好難
宜家見到連登既膠post 新聞 八掛 都仲係好想話你知

如果當時我們能 不那麼倔強 現在也不那麼遺憾

好厚面皮啊可 你都冇應我了 我仲搵你
你都move on左了
我仲係到死lur住你咁
然後有時又會諗 如果果日我地出得成街 宜家係咪唔會搞成咁呢

Wtsapp ig fb 三個制
就可以令你係我世界徹底消失了
由同自己講上機前要block 拖到旅行完 反到黎既每一日 都未做到
有d嘢或者要狠心d 要放手了

無論如何 多謝你 唔係你陪住我既話
我應該一早quit左份工 要適應ft生活真係好難
你就係我呢半年既生活重心
因為你 我開始拎埋電話上床訓
每一朝起身 最期待就係睇你msg
睇你send左幾多個sticker俾我

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

謝謝你

加油move on

我仲努力緊

grow the fuck up

有心點都會搵你

係時間 同一段新嘅感情

講真 半年感情深極有限

當你呢半年超過一半既日子都係同係佢由起身wtsapp到訓覺
感情真係可以好深好深

習慣呢d野係可以戒架
呢個世界無話邊個無左邊個唔得

Block哂的確有用...

如果block咗又un返 仲要like我ig post咁又點計？

原來block左wtsapp都仲係會睇到你last seen

追番人黎ching

如果你唔提足球
我會以為你係佢

*追番人啦

btw
一陣大家維園見

其實好想同你一齊去的

屌你老母 淨係識得block block

其實你都幾似佢 佢本身唔睇波 但每次有大賽 佢都會問我今晚係咪睇波
到另一日 佢會同我講：「 _ _琴晚贏波喎！」
其實有個咁嘅女仔真係好少有(可能我見識少)

佢依家都有男朋友啦
佢有男朋友個陣都有keep同我傾 佢知我對佢咩感覺
但始終因為咁就叫佢block我wts 唔好再keep contact落去
到依家仲諗緊搵唔搵返佢好